{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2537&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 파우제호텔"
    },
    "text": "立式にリニューアルされた巨済パウゼ202.05 GRAND OPENはオーシャンビューとともにリラックスできる場所です。 綾浦港までは車で2分の距離に位置しており、合計486mです。 長承浦市外バスターミナルまでは車で7分、合計26km、長承浦港までは車で分、合計2.5kmです。 亜洲公設運動場までは車で20分かかり、合計6.8kmです。 客室の内部施設はペットの出入りが禁止されています。 入室は2名基準であり、人数追加時に5000ウォンが追加され、客室基準である2名様の寝具類は追加料金が5000ウォンです。 貴重品は必ず持ち主に保管しなければならず、紛失時に商法第53条により持ち主に責任がありません。 入室完了後は払い戻しできませんので、ご注意ください。 ペット同伴は禁止されていますので、ご了承ください。 未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。 利用は個人アカウントでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済パウゼ202.05 GRAND OPENはどのような施設ですか？",
            "answer": "巨済パウゼ202.05 GRAND OPENはオーシャンビューとともにリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "巨済パウゼ202.05 GRAND OPENの場所はどこですか？",
            "answer": "巨済パウゼ202.05 GRAND OPENは綾浦港まで車で2分の距離に位置しており、合計486mです。"
        },
        {
            "question": "長承浦市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "長承浦市外バスターミナルまでは車で7分、合計26kmです。"
        },
        {
            "question": "長承浦港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "長承浦港までは車で分、合計2.5kmです。"
        },
        {
            "question": "亜洲公設運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "亜洲公設運動場までは車で20分かかり、合計6.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴は禁止されていますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "入室は2名基準であり、人数追加時に5000ウォンが追加されます。客室基準である2名様の寝具類は追加料金が5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "貴重品は必ず持ち主に保管しなければなりません。紛失時に商法第53条により持ち主に責任がありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室完了後は払い戻しできませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 434
    }
}